唔該Admin Delete Post

真係我自己黎，你可以check

please help me